有無人用緊象牙/牛骨筷子？

而家係咪冇哂象牙筷子㗎喇？

好似係保護大象

me

睇新聞話有條國際例停哂新象牙貿易，咁市面或者黑市喞象牙筷子咪lam人口水尾

係點㗎？使唔使保養？

成廿年前同某女親戚去韓國，全程佢就係問邊到買象牙筷子

用緊象牙，係呀爺好耐以前買落

用象牙整囉 可以點姐
白色 有啲偏黃咁囉
好難扭斷

保養要㗎？
用完搵百潔布抹下㗎咋

全家都用木筷子，零零舍舍係我老豆一個用象牙筷子，都唔知咩心態。

由細到大都用象牙，係有次去人地屋企食飯，發現人地用膠，覺得怪怪地

明明香港啲象牙仲靚
俾佢買完都帶唔返香港

象牙仲可以刻自己個名上去

見人地話唔可以用洗潔精又要定期抹油，問下姐

出境捉到當走私

咁誇張
我就係洗潔精+百潔布咁抹

咁耐歷史會唔會愈用愈光滑？

用慣咗呀？以前買對象牙筷子都好貴，一用就用幾十年

會唔會好重？好多人屋企都用膠，反而象牙無咩見過

on9你出去食飯用膠筷又唔覺得怪？

佢根本就係自high，係都要與別不同，喺度攞虛榮感

用緊陶瓷筷子，有冇同好？

因為本身以為個個人屋企都係用象牙